有冇人朋友仲多野傾過另一半？未算係曖味。

我先有一個女性朋友日日都傾咩都傾，我有女朋友，我朋友有男朋友。

有你會唔會覺得同自己條女越行越遠？會唔會同果個女性朋友傾好到骨既野

唔會，會

想精神出軌就認啦

你自己應該清楚傾好到骨嘅野嘅時候你係用乜心態傾
如果你係對個朋友有興趣咁傾 你自己知自己事
如果係純粹交流下心得 對對方一啲興趣都冇 我覺得冇問題

有 野都扑得多過另一半 但未算係做愛

咁玄